夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

龜

on9

夜啦，龍二哥，收皮啦

Tired

說個笑話 記念我